全球樓行｜港人組團英國掃樓200伙 買樓導師：人多不怕經紀搵笨

屌又去炒樓

咁搞一年就玩死5+1

買樓導師

就是人多搵你班柒頭笨先賺得多, 有事走佬都疊水D, 多D地方選擇, 走佬嘆個世界都舒服D

收成期去人地國家~識玩

將英國物業變成劏房

廣東買樓花班友都過百咪又係俾人騙曬

.